我會永遠掛住澳門既葡撻同豬排包

RIP

文化遺產

乜鳩

仲有酒店妹同賭場

真。威尼斯人